11月人仔完約 想要無限plan

Sales. 入黎
啱先出左部8 pLus
有冇無限plus 抵玩 可以300-400一個月
唔係我出儲值卡

想要smartone

SmarTone 4.5G限時轉台上台$298無限上網超抵優惠/家居光纖寬頻電話優惠
不同時間有不同優惠，有興趣歡迎聯絡我，為你提供貼心服務
有興趣Whatsapp/call:60891195
Telegram:smartonehkc

（以上優惠均需受有關條款及細則限制，優惠限期已過便不能用此優惠）